嶺大生校園遊行 促撤法律界敗類何君堯校董資格

嶺大學生以「嶺南人聲討敗類校董」為名發起聲討行動，學生從康樂樓地下遊行到黃氏行政大樓，不滿何殺無赦言論，質疑他的誠信，要求校董會取消何君堯校董資格，並限令校方3日答覆，否則不排除有校內衝擊及佔領行動。

約40名學生高叫口號：「執業律師何君堯，有辱嶺南不能饒！踢走何君堯，守護嶺南！」要求公開譴責何君堯。

有學生在校園掛出「不識教育不為公，權貴傀儡當校董」的直幡，有學生派發「言論監控降臨大學，學生團結堅守自由」單張。

行動發起人之一的陳培興表示，要求校方公開譴責何君堯的過分言論、澄清何君堯的立埸及言論與嶺南大學無關、校董會馬上成立調查小組，徹查何君堯之失德行為，向其追究責任，及在何君堯道歉前，限制何進入校園以保障學生安全。

獲特首梁振英委任為嶺南大學校董的前律師會會長何君堯2015年到嶺大出席論壇，逾百名學生質詢他是否贊成廢除特首校監必然制。何無正面回應，更與學生舌戰連場，幾度請學生「返去讀多啲書」。期間有同學不耐煩向何爆粗，質疑他當校董後將更恃勢凌人，被何反諷「用粗口打情罵俏」，何又聲稱聽到有人侮辱其妻子後丟咪拍枱離場。

屌你老婆

否則不排除有校內衝擊及佔領行動

佔領嶺大，正式啟動

有做野👍🏻

幫推

lingu世界第一